做咩野kfc d員工效率高左咁能多

本來成班員工好似弱智咁
做野勁慢
係咪比人屌得多
依家快咁多

咁岩炸?
我LUNCH去食仲係執一件行一轉喎

次次見到樓面得幾枱客但係條龍幾十人就唔撚想排

我樓下果間翻新完好左好多
啲雞脆左 唔似以前淋過毛巾
執野快左 變成e家麥記咁1條友落單另1條友執野
係冇左啲mk妹 變左c9同肥妹

因為樓主比人炒左

c9做嘢先爽手

山東街？
街坊

山東街得啲做野慢到仆街嘅阿嬸 最爽手就係經理
早餐條龍成日勁長 想食都要掉頭走趕返工

裝修完啦？
一年至少裝修一次都係無薯格都唔知做乜鳩
有次忍唔住係顧客意見寫左

中環果間真係快手過以前好多
好似請多左人咁

感覺kfc幾有前途，班人smart左，做野爽手左

轉左出no.之後好似快左，連用apple pay都快左，同老麥相反

m記依家係落單快
執餐勁慢
以前無得用機落單都可以開多開少啲counter 去控制人流，最多你排耐啲。

依家個個機買啲單係咁入，執餐啲人咪會開始急同亂。
真係慢到嘔泡。
我依家買完都行下其他舖頭再返去